比利.艾力薯憤怒了

鬼叫個州唔係自己黨咩

垃圾歌手

Pop shit

侵講嘅野有咩問題

唔屌兩句邊引到支那人買佢啲碟

如果我冇記錯，Billie其實都算係典型左膠